其實點解冇南亞人士強大兵團加入？

明明中共係大陸捉/打壓咁多穆斯林 宗教團體

但南亞兵團都未參與示威

有冇人知原因？